疑似 #Metoo！？［李文晉(小性奴/小器奴/性病奴/閪晉/媽媽咪呀)事件!］女Fans自助餐配拋妻棄子 (16)

1:
2:
3:
4:
5:
6:
7:
8:
9:
10:
11:
12:
13:
14:
15:

大家記住
1）到900就可以開定新post
2) 到980都未有新post link就唔好再留言，要留位貼新post link
3) 邊個係貼新post link之前搶咗1001，嗰個就會俾人當做小性奴打手

爆料網 無須留真名，扮工時用記得轉返自己上網，唔好用公司WIFI

爆料網 up 圖 link 教學圖：

整合+懶人包：

晉晉大隻又有型 我係男hater都出哂水

情慾對話：

嘰嘰嘰
何時有媽媽咪呀新相流出？
怕醜醜嗎？

Lm

嘰嘰嘰！

推

推

上回講到失婚人妻慘被中出即飛

其實我寧願佢講假 係真嘅真係好慘

可唔可以貼返失婚少婦同女校妹妹的故事

警世

有冇巴絲有果張"將我變成扑野的人please"o既對話圖
我追唔番邊樹有

仲要比性病奴侮辱

佢真係勁，一張閃卡都無流出，職業老手，有一手準備

吹大啲

pish! 到你。

我諗都係影女多

流出左都係啲女慘

「我要每天自推一次，不自推會瘋！」

打錯字，係古惑仔

李淑儀你的乖仔在那裡？
我給你五分鐘回答。

飲唔飲壽眉呀 你老尾
敢膽幫個仔飲茶溝女？ 佢結左婚生左仔嫁

我重覆睇左兩次

唔能夠相信呢個世界有啲心地咁壞既人

唔好比佢停

我唔信大波狐無同佢互拍

推咗。到你。

真 佢真係禽獸不如

等緊茱迪妹流出

好多謝受害人勇敢講出自己經歷

其實真係唔易

單係諗返起往事

一定會好傷心好難過 好嬲自己

但你地咁做 一定會幫到更多人

阻止到呢條仆街再周圍呃女仔！

推得這麼慢，我憎死你。

如此賤人，點解仲有面想捲土重來？

冇可能！

寧得罪天下人 莫得罪連登仔！

嘰嘰嘰

睇完失婚少婦件事好嬲好嬲，好想佢得到報應

係，如果係真就真係令人覺得好難過，畀自己老公傷害完即刻再畀性病奴傷害

臨訓一推。到你！

次次新post 見到最後嗰張圖最後一句
「所以別走近我。」

都覺得好撚柒

好認同上個 post #449 嗰個出版人
成件事唔係閪晉篇明讚暗踩千字文，根本唔會燒到咁旺
就係佢唔覺得自己錯嘅閪格累人累己
佢真正係攞嚟賤

recap 嗰篇文：
- 欺騙感情，食女 fans，就話自己係貪玩的人
扮撚哂不羈浪子
講到婚後無偷食就好專一咁

- 字裏行間暗示綠茶人貪錢
講到個老婆嫌要住劏房，唔想捱窮先離婚
事實係綠茶人連結婚+滿月+李老母大壽一齊搞都肯制
仲要閪晉根本有車有樓扮窮

- 做啲基本嘢不忘扮好老公慈父
陪去產檢當係皇恩浩蕩咁

- 李老母仆街仲屈係綠茶人唔敬老，唔尊重佢

嘩
乜撚野事

利用完女fans對佢嘅信任
仲覺得自己呃呃氹氹得返黎嘅關係好值得炫耀
影人相話留下回憶 轉個頭同其他人開心share
佢對受害人造成嘅傷害真係賠埋條狗命都彌補唔到

其實個「吠」都好撚柒

佢根本就係一個淨係識交配嘅畜牲

響 post （10）入面

中晒

吠。

天理不容！！

幫佢屌過d女埋單既男人仲慘過d女 毒撚埋單

其實佢個人都好撚柒
唔係洗撚搞到而家咁

李文晉你幾時仆街死？

晉囝：我始終活在茱迪妹的閪內。
訓先，到你！

感覺呢單係假

BB左係點解？

嘩屌

more？性病奴係1定0定both？

呢個好似假咗啲⋯⋯

Bb咗係咩

如果有坦白講 而又接受到既....都唔慘既

完成無detail果d太假啦

樓主唔該貼返失婚少婦同女校妹妹

無錯

依位兄台有無對話圖
無就有啲唔可信

以性奴咁撚沉醉大波既女仔

應該屌唔到男人

將我變成推post的人please。

slang (of sexual activity) performed without using a condom
不使用保險套性交
google
不過佢有d 假

點解依個世界d仆街永遠都係得益者

bye bye?
唔會係 baby 嗰個 bb 啦，男的也好..

bareback ： unprotectedanal sex

估

推！！！

我仲以為係 bye bye，無做到

漏左
BB= bareback
adjective, adverb (SEX)

上面話BB=唔用套
係咪因為似BB似兩個屎忽

BB

屌原來係bareback

失婚少婦：

之前有爆料話佢萬能插

我都想知 好人就冇好報 通常早死

好男友好女友就戴帽

綠茶就比賤晉咁對待

賤晉依家仲未受到應得制裁

冇左份工太便宜佢了

真係要佢永不翻身

追左16個, 唔係要棄呀 , 吊 -.-

不要不要耶！
想看媽媽咪呀的丁圖流出
2018年版超越edison
後現代新世美
要出一本書自爆嗎？嘰嘰嘰
有沒有出版商冒險呢？要趕在書展前印耶

<<媽媽咪呀終極自爆>> 作者：拋妻棄子李文晉

相冊/插圖： 媽媽咪呀手機內大量相做插圖

序 - 李淑儀 飲茶培慾之獨白 大爆每星期同不同少女飲茶之苦與樂

第一章 自爆如何誘惑女讀者在網絡交換照片

第二章 自爆從網絡世界誘使少女出來和媽咪飲茶之奧秘

第三章 大爆大波狐的迷魂湯及丁圖

。
。
。

再睇失婚少婦故事 好心up

希望你好好過生活

係真佢應該都係1唔會做0

創意無限

新PO 留名

呢句係晉囝心中個句啊！

又有哪一個人有性病，會真的這麼誠實地跟我們說：「嘿！我現在要跟你做愛，我要BB，而且我有性病」？

嘰嘰嘰

爆料人記得block哂佢所有野

唔做？

我憎死你。

陰公失婚人妻

呢兩張下次都要置頂等大家認清厹
嘰嘰嘰

除咗女校妹妹同失婚女人仔，仲有個係家姐話個妹俾賤奴食咗，仲搞到有性病

有市場！
ching 者自清 巴打一定買
但係會睇左第三章先

將你變成性病的人

係喎

奸奸

推到有對話圖

新post整part受害人心理創傷

真 貪好玩咩

成件事係點

講真晉仔依家咁樣

都及唔上每位受害人既心靈創傷

⼃⼂:-

感謝 經典重溫不能少

佢嬲乜撚嘢 佢有咩資格嬲

人渣憑乜撚野嬲
幾撚時死呀

係弱智打手呀
唔出糧俾你

講緊人地個個都付出左感情

動過心

你話齋sex另一講法啦

你情我願做sp既冇得講

依家你呃人感情呀賤人晉！！！

到底嬲乜柒呀屌

一推再推。到你！

推！

小姓奴我屌你老母啊

嬲冇得招搖撞騙呃蝦條呀

Child燈仔真係垃圾
呢啲八婆新聞都開到第15個post
預左俾on9屌

利申 唔中意佢

睇黎晉仔都鬧過好多女係老女人

唉

你心地唔好點講都唔會明

有好多女仔比人呃感情呀

李老母都係失婚老女人 係咪都抵鬧

on9你又入黎攞存在感
唔係以為戴咗頭盔就無人屌你丫嘛

咁你咪唔好睇囉 好行唔送

佢肯定一冇耐性就人身攻擊

Hi child燈仔歡迎你留言

呢度係第16個post喇瞓醒未

仲有一張，睇住先

佢有咩做唔出

佢當自己係小花架

多謝奶醬貼返出黎

呢位師兄，我有啲好奇，你中幾同佢同班？小食部阿禪嗰陣仲有無做？細龜有無教過你英文？個校長係咪都係嗰個？

秒

skip左失婚婦人嘅事
好心痛

其實仲有好幾個 有個話大學同佢拍拖俾佢屌過，仲有個係d姊妹叫個fans接受佢，屌埋

嘩 咁大鑊 咁快啲推上報啦

佢地俾人呃 係咪應該自己檢討下點解會俾人呃到

宜家單野推左一陣就上報 呢個咁耐都冇媒體理就知單野冇乜價值啦 呢度都仲開到16個po

賤晉你有乜撚資格嬲？
李兩母子豬狗不如
李老母都係失婚婦人
你就出面呃失婚婦人
唔好將你想屌自己老母的慾望發洩係其他人身上啦
你條戀母狗公，吠

狗公

已加入

話時話唔提都唔記得咗呢個係第幾個post
開到16都仲推得咁快
睇黎晉仔真係翻唔到身

真係越睇越嬲！！！閪晉快啲身敗名裂，同佢老母一齊落地獄！！！

茱迪妹

上咗報啦 你唔知咩？

你明刀明槍搵sp冇人怪你
點解要做戲搞咁多嘢傷人感情？！係咪心理變態

人渣，早日性無能

冇價值你咪出返去囉
bye

咩叫bb左

自己唔留意新聞就話冇上報

邊份報紙？

嘩印度男人？
條裙短少少就要俾人強姦？
入世未深易信人就要俾人呃？

宜家單嘢係違法
但殿堂級網絡作家係用名氣黎玩弄女人
唔係違法犯法，但違反道德囉
新聞報唔報都唔關我地要狙擊佢事

嶋吹戰術

蘋果 hk01 新monday 都上咗啦
上得仲多過隔離post

不安全性行為

唔該曬

李生你嬲啊

巴打下次加埋上咗啲咩報
廢事又有人衝出黎柒

其實真係咁多女投懷送抱咩
我都讀女校出身，都冇見過對男人咁易有幻想嘅朋友。
話晒35識7，無啦啦direct個好似幾出名嘅人，然後俾對方讚到上天，又講淫嘢又約出嚟，真係冇理由會信佢係真心交
擺明係厹行為嚟 仲要上埋房都制，行到酒店/佢屋企樓下都知會發生咩事啦，唔通上去真係傾下偈咩...未正式一齊就帶你上酒店，點會係認真呀？

利申：可能我思想傳統啦，不過覺得閪晉都幾明顯係出嚟玩點解咁多女信佢真心 希望d #metoo係假，因為係真嘅話d女真係好純真hurt好慘

咁多伸手黨嫁

新post留名
推撚到仆街閪晉永無翻身之日

到你！

咁好似太長啦，#1 要快重點精華

伸手黨自己爬文啦

如果閪晉真係有mon post，佢心情都應該幾精彩，每日一起身就見到新post，又要係啲又真又假嘅爆料都估邊個爆料，仲要每日諗橋睇下點解決件事

有無google doc嗰位巴打

好撚癲

比喻都用好少少

入世未深唔係籍口 咁大個人要自己檢討下
俾人呃係要受害者當時配合

強姦案 受害者係冇得反抗

快d開個a/c，入嚟一齊傾麻

好想欣賞大文豪嘅寫作

有冇蘋果link睇下

佢係嬲 但仲未知驚 痴撚線

哈佬 二媽
原來你同奴兄識於微時？

食飽未呀晉晉

仲要個個po 都上熱門

俾人呃唔係藉口，呃人都變啱嘅話
咁啲種錢黨、保藥黨都唔洗俾人拉啦
入黎扮哂見解獨到，但係連google新聞都唔識就學人衝出黎柒
返屋企做暑期功課啦

準備去瞓推一推。到你！

你殘廢？

新post 留名

蘋果寫得唔詳細

咩邏輯？
點解要blame the victim
你可以話一個巴掌拍唔響
佢地要負責任唔代表作家可以唔道歉

追下post就會見到 有興趣就成件事了解下啦

失婚婦人嗰篇
一晚做4次
好似有啲誇張

女人最空虛係失戀同失婚呢段時間 由其一齊愈耐 已經習慣左有另一伴生活 一旦失去 就似冇左對翼 所以女人咁易上當

而閪晉玩熟晒女人心理 所以佢摸清楚女人被迷個下 就可以唔帶套 利用劇情代入同感情勒索

係濕鳩必廚絲打

我又做咗好人添

將我變成推post嘅人please

果啲女仔俾人呃係佢地on9
我冇話過佢啱喎

好威威呀 識追擊人
仲識叫我做功課
你大學畢業未

要搵搵舊 post ，但眼訓聽日先

google都即刻搵到啦
柒完都仲要問
條友都on9

蘋果 HK01 都有報
閪晉冇理由唔知架喎

我覺得唔出奇 佢呢啲精力旺盛既人

有諗過留呢句

算啦，多個人知道都好啊

嗱 樓主就正常人喇

啲人話連登俾mk 5p入侵我都唔信
宜家見識到

變相推post

push

因為仲未爆到真係會要脅到佢嘅嘢

牙晉囝今日自咗瀆未？
嘰嘰嘰！到你！

推推推

可能要李老母d裸照

留名跟進

咁啲女仔on唔on9又關個post乜事
我地追擊緊小姓奴喎

ps. 唔好再問啲發生咗嘅野發生咗未喇，真係好柒

身敗名裂都唔驚
果然係無恥

留名有人metoo報警拉9佢

唔緊要，態度良好，我實搵埋比你

如果你識相關人士有料爆，請去#1 個秘密網啦

仲有東方新地 新浪
多到講唔哂

真 精蟲上腦一晚四次有幾奇
又有新閪屌

吠。到你！

係，佢比人炒咗件事最多報導

推咁快， lm先

阿晉我都推咗六個post 你認得我未？
千奇唔好俾律師信我呀
我會好驚㗎
一驚我又瞓唔著
一瞓唔著我又推post㗎啦

好臭呀

吠

佢一定憎死我

我開咗3個post啦

真係睇一次著一次！ 條仆街咁樣呃鳩細路女，呢啲人真係閹左都冇人可憐！

佢啲體力同精神都用晒去屌閪 一晚六次先可以chur爆佢啦

呢啲人真係正正經經返工 比人嫌阻掟啦 仲想做返sales 寫文個名又臭晒 我諗佢做鴨算啦 比啲闊太chur爆 仲有機會致富 李老母仲可以大聲同人講個仔幾巴閉添

唔好呀 有性病㗎

都唔知有冇愛滋 成日唔用套

訓前一推，到你！

Nvm not interested anymore
Add oil guys

突然間諗起
佢d中學老師同學知唔知佢咁樣？！

可能中學已經開始有metoo
青少年既時期價值觀建立好重要

我9up 架咋
為左推。
到你。

垃撚圾

閪晉 好名好名

大波瘦底有錢女唔係佢都有份食掛

師爺仔可唔可以出律師信架？
師爺仔係咪mon 緊post hi

追左少少post
我反而有啲期待件事過左半年會點

大波瘦底有錢女唔會睇啱佢啩

睇到your sincerely 就想笑

條友又唔靚仔，文筆又差
諗起就覺得好嘔心

成件事跟本就係佢自己罪有應得 咎由自取
你玩咁多女 傷害咁多人 欺騙咁多女仔感情
今次未因果報應lo 你都有今日啦
等天收啦 賤種！

打英文
Your Sincerely

訓前推一推

賤嘅係閪晉，喺人地感情空虛嘅時候欺騙感情呃閪屌 失婚人妻隨唔隨便唔係討論重點

好少喺舊登同連登留言
但已為人母見到今次呢件事都實在好睇唔過眼
第一時間就諗到屋企有幾包未用既尿片(學習褲)可以送俾綠茶人因我小朋友已經戒片
所以就喺FB pm左綠茶人約佢交收, 食左個快飯
同佢傾完, 我覺得佢真係好堅強同埋好善良
佢對於李文晉婚前婚後食女已經麻木左, 對佢兩母子此刻已無恨意, 畢竟事情已經過去同消化
由始至終佢只係為左個仔, 驚無左個仔, 唔知爭撫養權要點做所以先上FB媽媽gp求助
所以之前有人話綠茶人有心爆李文晉大鑊嗰D死開啦
未離過婚唔知點開口問朋友所以上網問下人有乜問題?
放埋whatsapp對話俾大家睇下係咪可以證明男方恐嚇會對佢爭撫養權有利有乜問題?
若要人不知除非己莫為, 李文晉食過咁多女又得罪咁多人, 有報應係遲早, 唔好賴綠茶人上網求助所以令所有野爆晒出黎

我自己本身喺舊登有追開小姓奴既故
買過佢一本書, 好彩嗰時大住個肚無去書展支持佢
淨係喺FB留過言叫佢加油叫左佢一聲oppa, 諗返都想嘔
今次呢件事我都有追晒16個posts, 我平時好少留言, 但見完綠茶人真係好多野想喺度講:

- 有人話綠茶人明知李文晉周圍食女都仲嫁俾佢, 攪成咁係自己攞黎無得怨
每個人都有過去, 咁決定左一齊就梗係信佢會從一而終, 以為佢玩夠架啦
到佢收到匿名人send女仔相同情慾對話既時候佢都已經生左BB, 咁可以點?
佢都已經忍, 為左個仔忍到忍無可忍先決定分開
俾著係我喺湊住個new born時收到呢D女仔相真係一早崩潰左
所以綠茶人真係好好好好堅強
而且好厚道, 對於李文晉媽媽佢只係話都係一般覺得個仔俾老婆搶左所以有事一定幫住個仔嗰種, 無講佢壞話

- 又有人話綠茶人係無學識MK妹唔做野等男人養, 到出事都仲等安全網唔出黎做野
個老公係廣告公司中高層又出書又出電影又有樓又有車, 個老婆做全職媽媽湊小朋友好正常啦下嘛?
再者大把事業型女性都為左小朋友而辭職做全職媽媽, 直到小朋友返學先再出黎做野
重點係綠茶人已經同李文晉分開左, 爸爸已經唔一齊住, 唔通呢個時候連媽媽都出去做野交俾其他人湊?
有無諗過個小朋友會覺得爸爸媽媽都唔理佢?
而綠茶人亦係有學識之人, 等小朋友大D返左學就可以出返黎做野
仲有就係個仔李文晉都有份, 就算綠茶人出返黎做野, 都要問李文晉拎返錢撫養小朋友, 係應份架!
話綠茶人好食懶飛等贍養費開飯嗰D通通同我死開

- 爆料網極多人9up, 信佢一成, 雙目失明
同李文晉復合? 咪攪笑啦, 為左個仔點都要保持有限度聯絡架啦, 有聯絡就係復合咩?
李文晉兩母子唔認錯想吹雞當面對質? 綠茶人話此刻無直接聯絡李文晉, 但早前已經同兩母子和平調解, 生活費同住屋都已經無問題, 李文晉亦承諾唔會爭撫養權, 而綠茶人都只係想要返合理既生活費, 無打算瓜分資產
李文晉會對追撃佢既網友進行復仇? 綠茶人唔清楚, 只知道兩母子為今次事件覺得好困擾, 只想安靜
李文晉去左台灣? 據綠茶人所知就唔係, 唔肯定

- 全職媽媽真係好忙, 尤其是而家只有綠茶人一個同小朋友住, 24小時都要睇住個小朋友
我自己係要返工請工人湊小朋友, 逢星期日工人放假兩公婆自己湊都已經覺得好攰
所以綠茶人唔得閒mon post, 佢D朋友見到有特別野會cap俾佢睇
早兩日有網友代佢喺IG dm度簡單交待無send過女仔相同情慾對話俾其他人, 佢知道後來俾人質疑個IG唔係佢
佢都唔知可以點證明, 而嗰個網友佢話係識左好多年所以信得過, 就諗住托佢簡單交待
佢本來想等半夜做完家務詳細同大家交待, 但太多野想寫, 寫黎寫去都未寫完
佢無連登ac, FB又俾人檢舉左一個月唔出得post, 只用到pm, 我都有話可以同我講完我轉發, 佢話都可以, 或者繼續俾之前IG個網友, 大家唔信都無辦法, 但佢就親口同我講左真係佢托嗰個IG網友幫佢轉發

- 最後我有同綠茶人講我會上連登講幾句(講講下變左千字文)
佢叫我再次代佢多謝支持佢既網友, 佢同仔仔好安全, 唔使擔心, 錢同日用品都足夠
以免有人話我係打手或質疑我吹水
以下係我同綠茶人今日約出黎既FB pm對話
清楚睇到名同頭像, 同之前綠茶人覆李文晉千字文既名同頭像係一樣（最初有紋身個頭像喺件事由媽媽gp流出之後已經轉左）

上個post 咪話奇怪點解閪晉對條條女都留後路但係就對少婦咁絕
我覺得係因為少婦痴身，同埋可能因為唔係後生女啦
上埋屋企煮飯，到唔so 佢果時就話係屋企樓下等佢
我以前都有買佢果本偷戀 仲有係高登問過佢點解會寫得出呢啲故，佢好似就係話 係真事黎，邊有咁多天才丫 咁

我都諗條友咁虧嘅樣，點做到四次？不過又可能係因為chur到咁先會虧成咁

憑性奴鬧綠茶人個wtp圖
我覺得有可能

性奴連女人都會狠鬧
一般男人唔會
所以抱有懷疑正常

太長唔quote
綠茶人真係好善良
你同仔仔要加油！

個仆街當女人係乜野來呀！！！ 條撚屌點解唔生aids, 生性病爛J死呀！！！

我唔quote小紅棗篇對話啦
想同前日幫綠茶人傳話個位巴打講聲sorry
誤會咗你係打手

綠茶人加油呀

將我變成推post的人Please。

樓上好長唔quote
話綠茶人想做鳩李文晉真係好荒謬
想一個人死會唔會匿名出post？
唔係李文晉得罪咁多人 根本唔會搞到今日咁

最後
綠茶人真係一個好好嘅女人
希望佢可唔好好生活

又呃學生妹 又呃失婚婦
依啲撚屌

睇完篇長文
真係極多打手係爆料網

綠茶人加油，希望你同小朋友有幸福嘅新生活

綠茶人加油
要同仔仔好好生活

廿

仲有搵左右伯出嚟嘅啤梨巴打

咁壞

咁其實仙人係咪先係真打手？
長文只提到上次果位IG巴打

三井壽同啤梨巴打
我捉打手心切
我跪玻璃

聽到綠茶人生活費同住屋問題已解決都安心啲
不過閪晉做左咁多衰野仍然要受教訓，繼續推到佢仆街

未打完
長文只提到上次果位IG巴打有幫手
冇講過仙人既事

樓上好長唔quote
呢個世界仲有好人 有善良人 有良心人
希望賤人快啲消失
想做賤人嘅人都好好諗諗因果報應同拎份同理心出嚟先
綠茶人加油 你值得擁有更好

綠茶人加油
連登合力都算做翻件好事

但西晉都係要推，提防再有無知少女比佢呃
出錢養翻個仔係應份嘅
但唔洗諗翻身做kol

唔quote x2
佢兩母子再蝦你地 記住話我地聽
全職媽媽好攰架 bb細細個半夜成日喊
到識行識走 搞三搞四 日間睇住佢 一瞓晏覺就做野
到夜晚氹完佢瞓 就做家務喇 因為日頭佢同你搶地拖

再講返啱啱生完個個月 荷爾蒙問題同真係好攰 所以好易有產後抑鬱 綠茶人仲要個時知老公咁衰 冇死 真係好堅強

小紅棗絲打多謝你幫手呀

「反社會人格障礙」的人，
可能給人一種口齒伶俐、有魅力（superficial charm）、人緣好的感覺，
不過其實他們缺乏同理心，
為求達到目的會不擇手段，甚至冷酷無情地利用別人，
傷害別人後卻沒有一絲內疚感。

其實全部中曬

「反社會人格障礙」患者至少會出現下列3項或以上特徵：

1. 違法行為
﹣你懂的

2. 反覆說謊
﹣ “我婚後無出軌”

3. 衝動控制不佳
﹣性慾

4. 易怒及攻擊
﹣block人，針到同事走

5. 無視與他人安全
﹣叫女fans唔好戴套

6. 常不負責任
﹣2個月完全消失，逃避比$5000安全網，綠茶人去全職媽媽gp求助
提議中出，但事後漠不關心會唔會出事

7. 缺乏良心自責或罪惡感
﹣對傷害過既所有女人無歉意

8. 15歲前有行為品行障礙（Conduct disorder）﹣求補充
9. 反社會行為 ﹣求補充

閪晉唔知錯 推！到你！

最緊要槍口一致

綠茶人真係好好，加油

我都期待有突破性發展，到時候你記得再入嚟睇下啦

Post(4)
#154 fans朋友
#486 家姐個妹

發誓有咩用，當食生菜啦
結婚個下夠應承照顧人一世

以後唔做作家/kol/marketing，唔好試水溫，就會冇事冇人再提起
否則一樣推哂成個懶人包出黎，同大佬b一樣

話綠茶人係咩都唔識嘅mk妹仲戇鳩鳩，睇佢寫嘅嘢覺得佢枝筆仲勁過閪晉。

痴撚線咁快16

小紅棗多謝妳為綠茶人做咗咁多
好人有好報

男女都一樣
如果非常自戀既，都有d危險
都有機會有反社會人格障礙

最大特點就係利用你而完全唔會覺得愧疚
每25個人就有1個有反社會人格障礙

點解會有呢啲問題？佢只係18歲變單親

網友親身協助綠茶人後的回覆

小紅棗留言傳送門 :

希望閪晉條賤種信守承諾
綠茶人要加油 BB健康快樂咁長大

Your sincerely 真係有啲畫龍點睛feel

呢個男人真係好賤

夠鐘推post了

家教問題

不推post會瘋。

Exactly
今日見到佢仔仔都真係無時停 ，綠茶人又好細粒，要獨力湊大仔仔真係唔容易
家務又唔可以唔做因為要俾一個乾淨既環境小朋友

再講一次綠茶人真係絶世好女仔
其實仲有好多野佢都無講出黎自己啃左就算
我聽完真係好心痛一個咁好既女仔要承受咁多野

Anyway 暫時佢生活安好，希望佢盡快settle所有野同仔仔開心生活

小紅棗絲打，

多謝您幫助綠茶人同幫我哋問問題。

綠茶人同仔仔，要健康快樂、幸福生活落去啊

支持你哋兩母子

咁又未有耐 佢除咗甜故仲識寫乜

綠茶人仔仔要生生性性
純好奇一問
咁仔仔跟邊個姓

哎屌，性病奴你真係死十次都唔足以彌補你嘅罪行

失婚人妻，非常對唔住，頭先我懷疑你嘅爆料，希望你走出陰影，唔會再畀性病奴影響你嘅心情

唔係掛

Thx 巴打

想說的太多 能做的不多 幫忙推

姓奴啲文采學養同佢地相差有冇一光年？
一打攞去

我睇你咁講都覺得慘

性奴都可以上神枱
一打唔洗找

唔關事，可能係從小嘅成長經歷導致咁。

18歲變單親前，佢父母關係一定好差，係會對細路有影響。

又或者一出世已經係咁。

另，第五點可改為，不安全性行為。

而綠茶人都只係想要返合理既生活費, 無打算瓜分資產

咁嘅女人邊度搵
李生真係折墮

比5分鐘你推post

好噁心 🤢

又上報啦，Yahoo新聞

【熱話】新世紀賤男「偷食」偷到被炒魷

推一推
我地唔該你就真

我知嘅同呢位絲打講嘅一樣
不過綠茶人一直話會佢會寫文交代，所以我無係度講。

佢地正努力和平解決事件，等候離婚。
我自己心底話係請大家不要有過火的狙擊行為，節外生枝。

失婚個個真係好撚癲

推！到你，你，你同你！

仲未離架？

離婚係法律程序，要排期的。

閪晉做咁多仆街嘢，唔推到佢同佢老母仆街死都對唔住自己良心。

到你！

好好推一下

推埋去瞓

瞓唔著。到你！

訓前一推

?推

咪撚玩啦，佢d咁嘅文筆

一個好女仔，比李文晉誤左一世

推
知道綠茶人同小朋友安全就好
咁既好女仔 媽媽咪呀唔識好好珍惜
佢兩母子攬住過世唔好再出黎害人害物啦唔該
剛剛推完。到你！

其實睇左咁多個爆料 全部都sad end
最小失婚個個而家有新老公 都算開心
Congrats

李文晉母子話件事令佢地覺得困擾只想安靜
呢d都係小賤奴你兒己種落嘅因先得到今日嘅果
假如你真係結婚生仔收心養性，又點會有今日嘅事
可惜你呢幾年作嘅孽太多，不知收斂，多行不義必自斃啊

閪晉，咁多人死唔見你死？到你

Push到你

綠茶人加油呀 大家都撐你！

希望綠茶人以後望到個仔唔會諗起閪晉，希望以後呀仔大個會好好保護媽媽 媽媽真係世界最偉大既人

推完。到你！

訓前一推。

推 閪晉仆街死
俾天收

條仆街一定唔會守，backup 定隨時準備推post

睇左咁多爆料，覺得性病奴真係完美仆街黎，就算玩女都好黎好去啦，仆街飛人仲要話人老女人波細，基本上個個比佢飛都比佢數過下，仆街食女都食得低裝過人

推到佢仆街

夜晚一推 到你

推 希望被傷害過既女仔都會有好既新生活 至於閪晉，李老母，大波妹快撚d仆街

Push

睇到D受害人講返D經歷好L sad
仆街晉 推到你冇得翻身
希望綠茶人可以一切安好

瞓前推post

推一推

仆街啦性病奴，害咁多女仔一世
真係要睇實自己個女，對住呢種人點搞得掂
李老母臨老唔過得世，整長者圖廣傳未？

BB= Bare back

剛剛起身。到你！

睇到事情愈來愈向好，真係太好

推呀

每日推一推，有益又健康

閪晉真係好仆街，咁樣玩弄感情，係咪覺得自己好型？未聽過玩火自焚？而家係報應既時候。

大家好我新黎嘅 追完post就推下

留名

睇到小紅棗絲打親身接觸同幫綠茶人
知道佢地母子安好都安心曬
多謝你呀絲打

至於個人渣當然要推到佢永不翻身
唔可以再畀佢出o黎害人

敗走台灣繼續呃蝦條，台妹有難

請問閪晉而家幾多歲到？

咁細

剛剛起床，到你！
嘰嘰嘰

剛剛起床了，到你！

綠茶人你好叻女
你仔仔大個一定以你呢個好媽媽為榮
加油！

搭緊巴士返工，嘰嘰嘰！到你。

追返post睇到個失婚女人真係好慘，好想李文晉仆街死

剛剛起床。到你！

追前一推。

句號。

賤男
仲要扮深情
扮好爸爸

去死啦

推完，到你。

想靜？！發夢冇咁早 推！

嘰嘰嘰，今日J 左未

食緊早餐。到你！

可能之前已經呃過台妹

睇相綠茶人仔仔好可愛架 個老豆人格咁低劣 一齊落去又會多個反社會人格障礙既小朋友 冇意義 分開仲好過

綠茶人受氣都唔計較既人 好少有架喇 唔識珍惜

女人唔好咁傻 記住搵個你食得住既男人一齊

佢老母都係女人呀

做d咁既野唔怕天收

有新鮮Free pussy 又諗住中出即飛，一晚4次好正常。
正常人啱啱同女友做都可以幾Q啦

嘰

平時條友返工都唔洗做 一係諗食邊條女 一係ff咸濕野 啲精力留返扑野 幾多q都得

原來閪晉食完女扑嘢唔戴套都不特止。
仲要寫書周街唱。
嘰嘰嘰！
到你！

希望綠茶人同仔仔好好生活。
但我會繼續推呢個post。
到你！

繼續推。到你！

成功為綠茶女神爭取！！

之後要為所有受害人討回公道！

如果有日出意外玩到性無能，應該係佢最大報應

定係有性慾 冇得做 先係懲罰

收工。到你！

綠茶人你自己一個都可以過得比佢好㗎！

要堅強呀！

我唔敢講全香港，但成個連登都撐你㗎！

Btw ，閪晉兩母子比天收。

到你。

你條仆街,玩到咁盡, 要還架

早晨一推

啲死仆街 原來都要仆街老母生得出

執返次序

曾經我很愛推post，很愛很愛

晉囝有黑底又點, call到馬斬人全家先講啦

起身幫推

起身推po，到你！

剛回到office。到你！

無知一問，綠茶人係咪冇親戚幫手湊仔（e.g.父母)？
如果有親戚幫手，起碼佢可以出黎做野自力更新先
睇左咁耐好似唔覺有人提呢樣野

剛剛起床。到你！
嘰嘰嘰

想返台灣屌住閪 等件事平息?
有無巴打 整合懶人包放係台灣D熱門論壇

唔想有大波台妹受害

有嬰靈存在既話晉囝唔知而家有幾多隻呢

NO.....條野生曬粒粒唔斷尾最慘........
=CANCER.....

硬不了

大波波

最唔明係 我睇好似個個都第一次見就搞咁
係人都知唔應該啦 無聽過趙完鬆咩

JJ癌

等緊你大清算架晉囝
剛剛起身。到你！

邊撚度可以拍得住啊？睇過

事實證明有名氣 個期紅少少 網上多人講 就會有好多女扑住去跟風 唔理你道友樣無肌肉

硬不了咪中途轉基 比個菊花男fans屌

Btw 佢有乜作品 咁有人氣

仲未跳樓死

有印象 頭幾個post嗰陣 好似

上次三井壽巴打咪就係俾左呢段綠茶人睇之後綠茶人叫佢傳話話無可能係茱迪妹
攪到三井壽巴打被質疑聯絡嗰個係咪綠茶人
我幫口就燒埋我嘛
假膠爆料post唔好再貼了

咁嘅文筆？咁抬舉呀？

唔好整臭幾位前輩個朵啦

開始抵毀人地

個位ching真係痴撚線，到底知唔知前兩者係咩人

Agger..呢d料睇完就算..
不過唔排除係真，但都好有可能係其他曾經俾性奴抹黑過既寫手作出黎..

但佢d對話cap圖真係好厹

剛到公司，到你。

真係好欣賞你咁堅持

剛剛起身。到你！

開始唔知點形容呢個賤人，話佢係人渣都覺得影衰緊其他人渣，有冇巴打知道形容最賤既人係點稱呼？

到你。

可能以為寫左嘢又印左出嚟，就可以叫大作家囉

大家早晨

撚屌 呢個term真係好岩小器奴

之後咕嚕份聲明都係寫your sincerely
究竟係物以類聚定同一個人？

將佢個名化做形容詞，例如「你份人真係好小性奴」
應該係佢對通俗文學唯一貢獻

應該同一個人

你要替我打手槍嗎?

大作家咁大食又鐘意大波波，不如去何里活，果邊比較淫亂，去寫下50度陰影順便外國食鬼妹放題
書名可以叫your sincerely

[url]洋腸來台獵豔大豐收 屌夠臨走感言「台女又醜又無聊」下一站香港 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

敗走香港前記得比夠錢前妻同個仔呀

輕輕一推。到你！

會唔會係拍得住倪匡啊

睇到學生既故事覺得有D心UP
睇埋失婚女士既故事覺得佢真係人渣黎

有冇巴絲屋企有閪晉d垃圾仲未掉嘅?
不如考慮下俾其他未見識過佢枝筆有幾廢嘅人傳閱
唔好再去書局幫襯助長行乞

大波波替我含了！到你！

發完夢未 嘰嘰嘰！

我地？

我地=晉囝與他的擦鞋狗

佢新老公知唔知架

見到綠茶人生活問題解決到就好喇！
加油！個個都撐你！
但記住唔好心軟，一定要攞夠錢保障返母子嘅生活，唔係個賤男第時又失蹤/反口就麻煩

呢篇好假膠feel
有乜理由閪晉而家仲會同人講呢啲

仲唔用套 另一半都要用啦，見過一兩次反而可以唔用，閪晉魅力真係大到咁咩

而家已經開始玩到難分難解
打手已經全面進入內部

大波波對波是PUNK的 嘰嘰嘰！

Push
好多9upper去爆料網搞事

大波波應該仆街，但仆街之前唔該流出粒的

有人提過啦
自己追頭幾既post 啦

都話等個仔大d 返學先出黎做野
唔知人地屋企背景 就唔好猜度人地既決定啦
重點放番係小性奴個仆街到

爆料網而家肯定有六成係打手
又會無啦啦個個爆料人都肯打千指文指證

呢個又咩事
想幫閪晉講佢童年好慘先搞到今日咁

[quote]

依家的確係有一大篇留言係質疑緊綠茶人

呢個男人呃過食過咁多女,

而家俾人爆晒出黎都可以毫無悔意,

真係好厚面皮

痴線，倪匡寫嘅題材係咩？小賤奴寫嘅題材係咩？係有色情文學，好似花宵道中呢啲，但小賤奴寫嗰啲頂籠係官能小說嚟咋

一有d咩疑似大爆料就有一大堆疑似打手出現

得我一個永遠支持大波波.........

仆街流出

打手就快多過五毛

又夠鐘LM

大波波I LOVE U

推。到你！

想擾亂我地

保持兩秒距離

屌佢老母

官能小說寫得好都可以自成一家,金瓶梅都係經典啦, 但以佢咁嘅文字功力, 真係睇唔落...

有無法國每次有巴打/絲打代綠茶人傳話
爆料網就立刻有人質疑
三井壽係咁，我出句聲幫三井壽放大綠大IG頭像係咁，小紅棗絲打又係咁
人地小紅棗絲打就係驚俾你地話打手先cap返尋日約出黎幾句說話，咁又話人特登做對話圖咁專業
仲有話小紅棗絲打講綠茶人「收到裸照同情慾對話時已經生左仔」呢個point好好笑，話綠茶人一早話婚前婚後已經收到
乜條仆街唔係個仔滿月先同綠茶人結婚咩？咁結婚前同生仔後呢一個月收到咪啱囉
咁都想捉字蚤
咁多野想話人唔自己上黎講要上爆料網？
無咁多ac開分身呀？

巴打好堅持
支持你
大波通常大lin餅

咪就係，寫啲網絡甜故當正自己係大作家

+1

講真
綠茶人你一路話有篇文打緊俾我哋
不如你自己親自放出啦
唔係好難判斷個幾條友係真係假

我收返琴晚嘅道歉先

Agger

又話我一直潛水，我由post 8開始搵左右伯出黎架！
仲有之後搵車牌呀！

將我變成扑野的人please

有其母必有其子
無返咁上下賤格既大陸閪老母 都教唔出個咁衰格既仔

以為摷人出黎尋仇 點知係掩口費

大lin餅先正,但最緊要係色澤

佢報警分分鐘比人告返佢藏有淫褻物品啦

小賤奴你自己把口吹到相逢恨晚仲一晚扑人三四次，突然冷淡人地用唔同方法搵你都好正常啫
咁又話人煩到仆街

除左比小賤奴呃嘅女仔之外，唔好唔記得小賤奴仲有上uwants成人區搵sp，估計佢可能性上癮，一日唔搞野會死

搵到又點？唔係個個好似班網絡打手，或者恨上位恨到傻撚咗嘅創作人咁，有著數收就乜都得架。

越睇越嬲
屌佢
推到呢條仆街一定唔可以出番黎再用名氣呃人
屌佢老母

小紅棗講左婚後忙湊仔 論壇都係齋睇唔留言 人地又放晒圖 都係假？

佢呢條友人生真係除左性交就冇其他
屋企有佢三本書 一陣掉曬佢

推晒人入坑 你唔理人 女人不嬲都會發左癲搵你 問個明白

咁閪晉版本又係咩呢？

失婚女事主如果佢搵你比掩口費 記得收左錢 cap圖po上黎 我都唔想阻你發達 只係想閪晉身敗名裂姐

啲咁嘅仆街仲有打手幫佢, 為虎作倀, 因住收尾嗰幾年啦！

句號。
到你！

下半世醫性病都超出佢買套錢啦 爛臭鳩

閪晉似係純粹想搵女事主出黎
之後會做d咩真係想像唔到
以佢嘅為人 所謂嘅掩口費走數機會好大

又來了。

好奇問下點解當初會買呢條友d鳩書
文書又唔係好，情感矯柔做作，懶係玩世不恭看透世事

打手開工喇

好奇問下點解當初會買呢條友d鳩書
文筆又唔係好，情感矯柔做作，懶係玩世不恭看透世事

師爺仔又開工

其實佢有咩資格嬲 公眾人物身份玩得女預左有身敗名裂既風險架啦
手法又低莊又猴擒

有冇無比膏, 夏天特別多蚊叮虫咬

可能想寄律師信比佢

唔開工點賺錢~
搵食啫~

言行負上責任？諗下你自己做過乜撚野先啦撚屌 有口話人無口話自己。
好撚驚呀！又要返屋企攬住亞媽啦！

本身已經負無限,加小小唔會變到正數

師爺仔律師樓比好少人工你呀？要秘撈

寫事實又可以告咩?

定想經律師出Offer俾佢簽保密協議?

可能係律師樓接左覺得太細埃掉俾EL做呢~
不過張bill會收返律師價
唔知晉仔打算俾幾多律師費?

LE, 自膠

我就建議賭晒成層樓喇 玩大佢！

來吧，我十分害怕阿
嘰嘰嘰！

10點半先開工

咁之前要爬文嘛~
唔睇點知兇你咩呀?

接呢壇嘢都真係福夭呀!

有啲想棄追
成個post都係打手
打手出現後個post又開始混亂

你咪打手囉

幫佢做打手既人過唔過到良心
條友呃蝦條 食完又唱 唔用套搞大人個肚
呢d仆街你地仲幫#

呢個應該係閪晉目的
我都睇到好煩

不知幾崇拜佢千人斬 梗係要做 唔係以後邊有閃卡

剛起床。到你！

有機會係打手抹黑幫綠茶人嘅人
又有機會呢啲人真係打手（始終閪晉做開打手嘢）
我覺得還原基本就係閪晉點都係仆街㗎喇：偷食、呃人肉體同感情、對老婆仔女差...
集中推佢啲仆街野就得啦，到你！

預咗有人會唔信
我臨尾都講咗有同綠茶人講會上黎講我自己感受
而其實我直情係成篇野俾左佢過目先打上黎

爆料網打手我教埋你丫 ：
「個對話圖肯定係ps出黎架啦！」

至於佢自己想講既野佢就一路仲寫緊
佢每晚等仔仔瞓左做家務做到半夜兩三點先得閒坐低寫兩句就瞓著左

我唔會再回應
唔信我唔緊要, 總之我知道綠茶人安好就夠

好撚嘔心

打手們都要仆街死

呼籲：綠茶人你話打緊文俾我哋不如你用自己Account 出文澄清啦
既然你ig都有八千人
連登仔又係幫緊你 唔怕公開啦
傳話反而更加曲解所有意思
利申: 唔係怪責綠茶人

掉得好

又開始有啲新市民acc入嚟搞事
各位小心

希望有更多的受害者爆料
最好有埋對話圖
唔驚驚佢
佢家陣個報復清單人名就嚟上四位數

綠茶人母子冇事
但晉仔母子都仍然要推到仆街

不要不要耶！
到你！

媽媽咪呀都未驚過

我諗佢會出既
綠茶人咁忙又要湊仔又要做家務
比多少少時間佢啦

呢個睇完我真係嬲到痴線
明知人地受過傷未復元就唔好比假希望人啦閪晉
呃呃氹氹先有閪屌你唔可恥架咩
比錢直接去叫雞 明買明賣無人屌你架喎

落老蘭都有ons啦

擺明車馬搵ons冇人會話佢，玩弄感情呃蝦條就天地不容

我都係永遠等緊大波妹流出

冇追幾日, 見到大家仲係用"到你!"同埋"嘰嘰嘰"打招呼就知應該唔多新料要追返

我尋晚都有講，小紅絲打講嘅，同綠茶人係ig 同我講嘅一樣。

但佢上一個傳話都已經係幾日前
為左唔搞亂呢度最好都係盡快自己出

小紅棗你真係幫手傳話嘅話
我覺得你可以叫佢親自出一篇文俾連登仔 阻止流言
好過不停傳話 製造更多不必要嘅紛爭

佢擺明想呃埋感情 一來有固定免費西屌
落老蘭都要請人飲酒 你估平咩
二來可以滿足自己果份破落的自尊心
(話曬個個都祟拜佢)
三來又有題材寫甜故 以閪晉o既格
當然唔會揀ons

有搞大肚？無追到咁貼
邊度可以睇番

另外我都幾肯定爆料網有好多人有連登acc
如果係俾意見不如用返自己acc啦
爆料網係用嚟爆料
俾意見嘅唔該用返真acc吧啦
搞到post亂哂

綠茶人真係好大方，畀我真係忍唔落

到今時今日仲只係諗住點報復

同意

大波波流出聯盟正式成立

做下好心放多張大波波嚟望下啦唔該

做死8+26=34手足

係咁叫綠茶人親自回應，有無諗過佢無義務同大家交代？有無諗過催佢會造成壓力？仲話技持綠茶人。

佢點交代，你地都繼續狙擊閪晉。唔通佢叫停，你地真係會停？

如果交代係為左證明我同小紅棗絲打的身份，我睇不必了。

跪求大波波粒的流出圖

我又信紅棗絲打，連登起底好似淨係起到出過咩post
一來可能絲打好忙，二來又唔係個個鍾意網上disclose 自己私隱，你估戀母奴連閃卡都鍾意同「朋友」share
btw戀母奴同綠茶人真係好大對比
希望仔仔跟綠茶人，可以學習佢優點
唔好垃圾老豆重蹈覆轍

媽媽咪呀。到你。

呢度係追擊既以前晉囝d衰野
綠茶人面對緊係而家既生活同未來

根本greentea親唔親自回應都停唔到連登個討論，只會越爆越多料

到你

最尾嗰句

巧驚驚牙

其實 我嘅意思只係叫佢打一兩句
多謝我哋關心又好 證明佢係收到資訊又好
講返某啲野係不實又好
其實唔需要打千字文 簡單一兩句就得
如果佢壓力真係大到唔想同我地連登仔溝通又要靠你哋傳話

咁講有証據嘅囉~

兇人就去爆料網 自己account唔敢講
逼到妻兒住劏房 IG食女唔準講
媽媽咪呀好徬徨 師爺mon post眼光光
個人行為累街坊 南坊酒樓齊觀光

切撚左氣賓周出黎

係就正正經經出篇有名聲明啦垃圾

出篇正經嘅又要俾錢~

咁大個仔未見一個人可以好似佢咁賤
男人風流唔緊要，但唔好下流
佢唔止下流，簡直唔撚係人黎

仆街啦你李文晉，一定推撚到你過街老鼠都不如！

做得出就預左有報應 當初玩得咁開心

咁又其實：
1. 佢無呢度acc
2. 如果要佢係ig 出post , 同我cap與她的對話又有乜分別呢？

唔知點解開始覺得賤男鬼鬼地

其實我覺得小紅棗同三井壽都唔肯再傳返連登仔意見俾綠茶人嘅話
大家都係保持觀望態度
直至收到綠茶人親自回應
信就信 唔信就唔信
唔好再將個focus放呢度

Facebook
佢Facebook search 到呀
頭先search過

叫佢排期上庭啦 d大公司知道你同人打過官司, 下年一定無哂生意

第200章 《刑事罪行條例》

第IV部
恐嚇
(格式變更——2017年第4號編輯修訂紀錄)

24.禁止某些恐嚇作為
任何人威脅其他人 ——
(a)會使該其他人的人身、名譽或財產遭受損害 ；或
(b)會使第三者的人身、名譽或財產遭受損害，或使任何死者的名譽或遺產遭受損害；或
(c)會作出任何違法作為，

而在任何上述情況下意圖 ——
(i)使受威脅者或其他人受驚；或
(ii)導致受威脅者或其他人作出他在法律上並非必須作出的作為；或
(iii)導致受威脅者或其他人不作出他在法律上有權作出的作為，
即屬犯罪。

唔知邊方之前係咁叫人小心d呢

鬼唔鬼我無興趣理，淨係覺得呢度好好笑，有哂頭像對話的cap圖唔信，匿名的爆料就信到十足，再強調理性捉鬼。真係笑而不語。

閪晉爆少幾次房都有啦 係喎 唔屌閪會爛J

我要為左滿足你而去催佢？
佢寫好如果需要我幫忙就會貼出黎，或佢想用任何途徑發布我也不會干預。

搵失婚婦出嚟
到底係想畀錢塞住佢把口
定係畀錢人哋塞住佢把口先
性奴咁小氣
好擔心嗰個爆料人

爆咩房啫
同老母飲完茶帶返屋企 房錢都慳返

你同我一齊由唔知第幾個post追到而家
由頭到尾無幫過閪晉
日日屌鳩佢同大波妹 捉打手
你都話我鬼 我真係棄post棄追擊算啦
我只係叫綠茶人親自澄清都鬼

唔好亂咁煩人啦 人地夜晚仲要打掃 邊有咁多時間追post呀？又唔係啲咩好緊要既事

到你！

綠茱人個case真係好慘
又要不安夠唔夠錢使
又要日頭湊仔夜晚家務，忙過我地返工

巴打
之前綠茶人都講過話會比個交代 我諗佢係真係有做緊既
不過湊細路真係攰 仲要做家務
不如我地耐心等下綠茶人回覆啦 又唔洗急住催佢既

繼續追擊閪晉啦

其實全職單親媽媽真係好忙
又要家務又要照顧小朋友,GT仲要處理埋晉囝同豬迪

每日都應該攰到PK

Ok fine
追哂16個post
我係鬼 我係打手
捉打手俾人屈返轉頭
以後你哋自己俾打手玩殘算
無眼睇你哋
追哂16個post個個post都有追擊有幫推post
無啦啦走個三井壽同小紅棗就分化到
你哋自己判斷邊個係人邊個係打手了
唔追了追到煩 自爆

我係抱不平同食花生
希望閪晉唔好以為個 post 得打手
其實真係有好多普通人知佢啲臭屎
利申：同哂身邊朋友同事屋企人宣傳，到你！

追左一朝發現打手一出現大家就互相懷疑

繼續推post算

小紅棗第一次回post就畀爆料人留意左好耐係鬼？睇黎呢位爆料人唔係先知都係預言家！

可唔可以預言下閪晉幾時折墮過唔到世？

打手全面入侵！大家保持隊型，唔好自亂陣腳！槍口對外！唔好比人分化到！而家打心理戰

我有一個不幸嘅童年，所以我冇做錯，嘰嘰嘰

唔好咁啦

其實綠茶人交唔交待好重要咩？
我哋繼續追擊仲好啦佢要出嚟講咪講囉

晉囝，你今日自瀆咗未呀？

無論佢哋真定假，傳達啲嘢都無乜特別
因為綠茶人一直好厚道，講啲嘢都係好言好語
主要係報平安啫
其實信唔信都唔影響閪晉係仆街呢條主線
何必自亂陣腳

只要綠茶人安全就足夠了

我信綠茶人

我 get 到係話佢由細到大都有心理問題喎

綠茶人有綠茶人自己做法，我地管唔到，迫唔到

我地連登仔家陣追擊閪晉唔係以綠茶人名義

綠茶人係其中一個受害者，但背後重有唔知幾多女性比閪晉呃

就算綠茶人已經得到佢應有權益，閪晉都必須繼續追擊

好後悔買左閪晉兩本書
但自從係舊登知佢食女fans 同埋反本土派個單野
我已經unfollow 左佢fb 同Ig
家陣見到佢仆街一定要推一推

所以別靠近我。

其實無新料就搞唔到落去架啦
綠茶人一早目的都唔係要置佢於死地
憎佢嘅咪繼續憎囉，總有一日會丟淡

利申：hater

我地又唔係綠茶人邊個 佢又唔係公眾人物 都唔係事必要交代 佢幾時交代我地都控制唔到 我地有我地做野 我覺得冇需要逼人盡快交代

做乜J擊我

有啊 咪就係佢係世紀賤男呢個名聲

邊夠大文豪丫~

我連嘰嘰嘰都係追post先學到~

我剛訓醒就咁

同意
一個女人仔湊住個仔, 又經歷婚變, 佢想講就講, 唔想講咪由佢囉
我哋喺度都唔係想什壓力綠茶人

冇報紙報就冇價值
睇嚟佢係中國人

係後面PUSH大波波

晉囝邊有咁嘅心思呀
係啲巴打上心，搞到有啲敏感
將件事集中返係閪晉度就冇事
大家要繼續關心李兩母子精神同身體健康先
屌李老母

巴打 你最堅持

追左成朝見到咁嘅結果

agger

真係好欣賞你的堅持

我覺得冇必要逼綠茶人盡快回應 如果我錯了 我講聲對唔住

大家槍口一致對外先 唔好畀打手入侵
記得宗旨係唔好畀閪晉有翻身機會
唔好中敵人計呀

殭屍發現

禽日行過太古城誠品仲見到倫敦金本書,面頭第一本俾人揭到霉霉地...

無見過D女又淫又咁大波.......

繼續支持，到你！

不如閂咗個爆料網佢啦
雖然咁樣可能中咗閪晉計
但個網原意係比guru員工同受害者爆料
保障佢地唔駛比人起底
依家變哂打手集中地 仲有代cd rom發聲

可唔可以過濾下爆料網貼爆料先po上嚟
要講意見就上嚟post講
唔係嘅話好易俾人分化

連登明明咁易開acc
要講意見就直接上嚟講仲好啦
咁樣要分化好易
又捉唔到係邊個打手想分化

其實個重點係閪晉同其他受害者
綠茶人只係其中一個受害人
上面2個巴打都係主力放係閪晉到

唔好將個目標去哂綠茶人度
起碼知道依家佢地都安好
難保冇左呢個渠道 閪晉又故態復萌

所以
閪晉你仆街啦 打手玩分化

下面似分化

你過濾下囉
好似失婚婦人果D PO

雖然申請ACC易,但都唔夠爆料網快同簡單
好老實要受害人特登申請連登ACC爆晉囝料有D難度

講真你地保障返d爆料者既人身利益先啦
比資料你地仲要比你屌

Ching講得好
祝你早日感動到大波波

攪清楚成單野主菜係對付條仆街仔, 唔好比人轉移視線反cap

如果messenger咁易造假 閪晉你唔做埋一份？

支持 個爆料網係你的，想點做要點做，由你話事

認同，閂咗就無哂 noise
太假嘅就唔好 post
信唔信就靠自己
總之主線都係小性奴拋妻棄子！

已經過濾咗唔少
失婚婦人都有啲留言話係假
好難分真假
未計其他同閪晉有關係既分枝

好難過濾，真假難分

而且 8+26 係義務的，人哋都要返工

預咗閂就一定無進展

只貼爆料，果喲話邊個係鬼或者教大家要點做果類意見就唔好貼，有意見就上嚟傾

篇文由post 1打到而家
不過都好難怪佢
我同我媽咪幫手湊家姐個半歲BB都已經覺得好辛苦
要請多個工人返嚟執頭執尾
佢一個人湊重要執屋又剩
真係未必抽到時間打篇文解釋
既然佢FB禁言
不如用IG交代一下
睇下授權邊個有聯絡嘅巴絲幫佢交代啦

如果爆料網係真嘅
啫係話貼IG對話嗰個同埋小紅棗係打手
如果爆料網係假嘅
佢哋幫綠茶人重畀人屈返轉頭都好慘

慳佢老母錢
叫佢老母做雞畀錢佢買套囉
佢老母咁撚錫佢

真係最後一次回應

爆料網打手好乖乖
教你話我d對話係ps就真係照住講
寸親你唔好意思喎

但關咗爆料網你就預咗個post會沉，會慢慢冇人討論 除非有大波妹粒的同片
香港人係咁，冇新料就會悶

驚佢會直接滅口
而唔係掩口

好驚
兩三日無追post
一返嚟追post又畀人恐嚇

連登仔幾時搞返個焚書坑于活動

最終結果都係一樣

不要不要耶！

緊係盂蘭節搞
燒俾佢兩個嬰靈兄弟

師爺仔同牙晉囝：

我係真俊華呀！到你！

同意
其實佢哋係咪覺得由爆料網cap出嚟會多正皮啲
有無諗過咁樣會加重咗人哋網主cap圖同放上嚟嘅工作量

自己決定po d咩上黎啦
話明討論梗有唔同意見 信唔信自己決定

btw, 我就一定信大波波粒的會流出

大波波粒的，好重要

做師爺仔都已經咁霸氣
介唔介意透露下邊間律師樓

我係post繼續推。到你！

不如閂左，睇下有冇其他有趣嘅事發生仲好

講起倫敦金嗰幾本書就好笑
之前見到屯門市中心商務將嗰幾本嘢歸咗落金融投資類嘅書
應該係因為唔知辰哥係乜水

呢個好笑
連阿媽落兩次仔都寫埋出嚟

我最後po埋呢啲意見啦 之後只會貼爆料 其他人有野想講麻煩開個連登ac (麻煩下個post貼埋呢個訊息）

辛苦你啦～

同意
啲爆料真真假假咪喺 post 討論囉

垃圾公司揾內鬼都唔報警拉班癮君子
難怪可以養到閪晉咁耐

反而覺得啲同事痴線
隊草喎，即刻報警呀嘛
guru人工好高咩

辛苦晒 8+26絲打

我唔知你站在邊個高地先可以講得出咁嘅說話

對一個女仔黎講，鐘意一個人係可以付出所有，希望得到平等嘅回報

但當佢最後先發現由一開始個男仔已經唔當佢一回事，心理創傷可以跟一世

所以，麻煩你用個鴕鳥腦站係佢嘅角度諗下人地嘅感受！

嘰嘰嘰！到你！

辛苦晒
追擊不止
晉囝嬲唔嬲？
我要你現在說！！

追完post推下

我哋嘅目標係要阿晉落地獄

好想瘋狂落閪晉降頭

不能喔怕醜醜。
到你！

可惜習慣用JJ諗野

理撚得你咩打手
推到閪晉仆街

推到李兩母子仆街

嘰嘰嘰
推

嘰嘰嘰。

媽媽咪呀

寫「我方」但唔留下款，唔會係律師樓做法

係律師樓就唔駛去爆料網寫啦

越來越狗公了喔。
吠！

辛苦晒8+26 絲打
繼續等爆料

終於追返到底！
大家加油 打唔打手嗰啲 諗清楚先好講 唔好傷和氣亂陣腳
因為媽媽咪呀最想見到呢啲

係咪啊？晉晉

係唔係都留返個 your sincerely 嘛

不要不要耶！

推

將我變做推post的人Please。

打唔打手 邊個係打手 唔重要！
重要係 性病晉同茱迪臭西 成為 過街老鼠

食飽，推一推，到你！

哇～咁有個性嘅簽名咪實認到囉

依家先比閪晉搞散
閪晉會成為大贏家
大家冷靜

其實點解我懷疑賤男巴打 因為佢講左棄post 影響士氣 以前舊登有班五毛又係打「返工，不了」令好多議題都討論唔到落去

之後有會員接觸綠茶人 佢又懷疑真偽 又要人盡快回應 呢個po係狙擊閪晉 佢回唔回應唔係重點 此舉未免有啲失焦

所以我話佢鬼鬼地

可能我誤會左佢 我願意講返聲對不起！

我都食飽了~

食完飯又要去jobsdb send cv
咦錯post
咁當我推post 啦

嘰嘰嘰，就算有打手，我都照推。到你

不要不要耶。到你！

臨瞓晏教前推吓 到你

大家應該有野就講
收收埋埋唔係好事

支持。推！

閂左爆料網最開心一定係小姓奴
因為一定小左好多人追/推

而家都慢左啦，冇新料好難keep

應該開
佢同共產黨一樣
要破壞言論自由最好嘅方法就係利用言論自由
令大家唔相信大家
群眾需要花生就畀佢地
人地輕信係人地嘅事
要推post 狙擊佢嘅始終都會推
如果冇人推，咁都應該要認命
做到最後咪知邊個先係正確

同意, 寧願cap曬出嚟大家討論, 真又好假又好傾下當推post
辛苦曬 8+26 絲打

總之大家記住, 要集中攻擊主菜 (果條要老婆仔住劏房既賤人)
唔好比其他野輕易轉移到視線就得, 唔係一陣你地過份理d鎖碎野會比人反cap到

你堅持左咁多個post,真係好勁

真係好撚痴情 （推post）

食野前推。

句號。

到你。

就算冇人都照推

發緊呆推。

句號。

到你！

我本身都打算咁
但發現cap哂出黎 班打手就多好多套路
可以砌好哂成個故仔 連登爆料網兩邊夾攻
搞到神又係佢 鬼又係佢
放出黎比大家討論唔係唔得 但驚大家容易被擾亂

嘈乜撚野丫，推post啦。

句號

仲有大波狐

我要你現在推！！

兒家佢地都未必敢公司食 難放蛇

不要不要耶

啱啱未追到最新睇紅棗啲圖
都留咗言叫綠茶澄清
我明明重少上水
居然無人當我係鬼
反而當你係鬼
真係好陰公
不過我諗係因為之前太多打手
所以先搞到大家草木皆兵
唔好太嬲啦

綠茶人安全唔係重點

佢2母子先係

ching巴一定係細個缺乏奶水
搞到宜家咁鍾意大波

之前好似未po

Ching快啲去會下佢

pish

其實爆料網關唔關都已經無咩用
關:
無新料 好快沉
唔關:
8+26絲淨係post啲所謂爆料(故事唔知真定假)
唔再post回應嗰啲 要討論就係返呢到回
但呢個post已經一早變左一言堂
變相質疑爆料係假嘅人就實比人話打手
即係無晒其他聲音 變左更加一言堂
最後就變晒一班唔知真係抱不平定純粹想佢死嘅人
係咁係到 訓醒，到你 訓先，到你 推多幾百個post都係模式一樣

機會黎喇 Ching者自清巴打

返咩工

真係辛苦你

但如果摺左爆料網 啲女女未必敢自己開account講

只好係咪都推左先

反正我就信了～

機會嚟啦Ching！你孝感動波嘅時候到啦！

嘰嘰嘰。吠。

孝感動波

得閒推po。人人有責。到你！

可能想約返大波妹去台灣花蓮、台北

之前爆料又話佢會收斂下既

忘不了大波波 又可以等流出

溝女真係厚面皮就得

可能已經幾日冇扑野
會瘋掉

屌 咁快嘅
上次仲睇緊13
今日16

極限 每天自瀆一次

有哂證據都俾人話係打手
佢地由頭幾個po已經好活躍，除左紅棗，但人地都講係少上兩登

係 真係有時忙起上黎再追
已經miss jor 兩個post

你地係咪想逼死阿晉 點先肯放過人？！

比人清清靜靜同大波妹環島得唔得？

忙都要推

邊間醫院先
公立醫院有咁多閒位畀閒人訓咩？

真定假

師爺仔因住冇錢收呀！

有汗出冇糧出好慘豬

一時話避走台灣
一時話係醫院

其實一直係香港謀點樣東山再起

精神科係好有機會遺傳

話訓就訓
咁易咩
你唔嚴重公立醫院會叫你返屋企唞下先

等你圖

媽媽咪呀入院都不忘氹返大波妹

兒家先知邊個係最重要既人

係喎 有冇紋身腳影底先？

認波唔認仔

當人棄子，鳩痕又想揾翻大波妹
天真過天真嬌喎晉晉

係咪閪晉有躁鬱症打老母

佢仲以為自己有作家光環

冇女比佢屌呀

搞到我好想ff下佢點氹大波妹屌閪

有奶便是娘～

媽媽咪呀！

@Ching 者自清

關心綠茶人 只係事件既其中一個部分 唔好以為綠茶人安定左 我地就會收手
我地最終目的 係 閪晉同茱迪閪閪 唯臭萬年 無得再呃閪屌！

冇圖你話見到金仔都得啦

目的當然係想睇到晉囝永無翻身之日啦

大波有mon post ! 知道你咁深情要求左咁耐！一定收工就跟你去開房！孝感動波！ching 唔好興奮得制派報紙啊

笑死

係門口未入就放低走人

過門 而不入

媽媽咪呀小器鬼
估唔估到邊個爆你大鑊呀。

嘰嘰嘰 不要不要耶！你這討厭鬼！

講多少少資料好喔

我憎死你，咁快又爆 post

相思病 掛住d閪閪同大波波掛到癲左。晉囝慘慘豬。

開唔到 再試下

咩比人呃果d
屌你明明自己好大責任
有冇人拎支槍指住你逼你揀佢呀
你自己蠢比人呃信錯人你冇責任嘅
哩d唔叫blame the victim
屌出街比花盆掟死地震震死果d人就叫blame the victim
你自己食撚左屎揀錯人係抵撚死架

叻喇叻喇

話你on9怕你嬲 給你一個怕醜醜的微笑

好難信喎
住咗幾日，啲爆料咪好多係假

明白晒

吹得就吹

又要開工～

留名 未有時間追

男人被派帽都係抵死？

佢委託左豬朋狗友同大律師團隊做野

唔知被笠帽嗰個大波妹男朋友去咗驗身未呢
同多性伴侶嘅人共享閪窿好大風險的

所以咪講多少少 details 囉，我又識少少咁

可能今次請咗精神科醫生團隊

仲有，可以住院數天嘅精神科醫院唔多，普通醫院冇呢科，加上唔係話你想入就入

爆料者有乜想補充

佢特登揀啲入世未深或者正值傷心時期嘅失婚/失戀女人
重叫埋老母去同人飲茶扮單身
又影人裸照當人情咁益街坊、等班女人唔敢告發佢
呢啲唔係處心積慮係乜嘢？
如果純粹畀人講兩句就氹咗上床
你當然可以話班女弱智
但喺有晒預謀嘅情況下
班女中伏真係好難怪佢哋

疑似會喺公司隊草嘅員工
希望唔係真啦 guru形象受損了

你新果幾條link都係唔work bo

可唔可以順便驗埋性病？

咁驗法咪好貴囉？

有冇錢找數？

咁我更正係專科醫生團隊

入咗私院定公立醫院先，我好擔心 Oppa

我擔心師爺仔佢哋多啲喎

不能有汗出冇糧出

喂 推post啊
到你！

後生仔要多多吸收經驗，唔好下下都講利益先得嫁

正常一定有私竇，唔明點解要響公司隊咁揚啫

李閪晉條撚樣想威威囉

所以晉仔好努力吸收經驗

性病晉打籃球 好撚型呀屌你老母

第一次聽媽媽咪呀把聲
屌你成個on9仔咁

好難聽 好失望

老闆唔係隻眼開隻眼閉 佢地可以咁猖狂嗎？

呢期個樣既feel 同剪髮個樣真係差好多

成對眼都係黑架喎

係時候開定新post喇

終於追完
就嚟又新post嚕 嘰嘰嘰

推。到你！

佢講嘢真係 1999，眼神閃失

仲係唔得

其實係咪用左其他UP圖網呀佢?

做返老本行
啫係狐狸精
揀下邊個男人係人哋未婚夫又可食用嘅
咁咪拋對波出嚟勾引人囉

好撚同意，我都係讀女校出身
理解唔到點解D女咁易信 幾鄧D女既現任慘
不過真心希望厹仆街死

不要不要

所以心地唔好

推到有新po

Done

疑似 #Metoo！？［李文晉(小性奴/小器奴/性病奴/閪晉/媽媽咪呀)事件!］女Fans自助餐配拋妻棄子 (17)

有新就可以推爆佢。到你！

上唔返熱門

hurt 乜呀，你話中學未畢業D小妹妹就話姐，好多廿幾歲仲話比西晉呃，淫妹想食oppa 咋嘛

不要不要耶。

扮撚晒斯文咁 內心陰暗過西

今朝騷亂之後流失好多人

係啦，知啦，明白啦，女人全部都係雞

Yes
但大家唔好氣餒

係西晉專業揀淫婦姐

佢早幾年個樣真係四正好多架

以為把聲好man先吸引到咁多女... 屌 話係TB都信

好似𡃁仔聲，以為似音樂情人之類

關咩事
思想單純都會比人呃囉

對方係有心呃你嘅，有時真係好難防

等賤男巴歸隊

不要不要耶 係大眾見唔到有閪晉嘅書，嘰嘰嘰

Pish。到你！

推，到你！

閪晉呢d專業player，要呃女的確係話咁易
不過作為女仔都應該要識保護自己，查清楚對方係咩人先發展進一步關係，雖然講咗出嚟大家都會幫佢地出頭追擊厹晉，都要經一事蔡一智囉，以後要帶眼識人，唔係只會無限loop，下次未必淨係騙色㗎喇，識網友真係要小心

我無好religiously咁追post
但係失婚婦人篇嘢 梗係半信半疑 唔知點解
反而學生妹我又覺得肯撚定係真
屌 希望狗姓奴同佢個賤種老母早日有報應

就收工，推推推，到你！

熱門熱門。
巴打絲打返黎喇

輕輕一推

乖晉囝需要大家的愛與激動 打9佢架

有心人裝冇心人，扮晒好人獻殷勤

一般人唔會諗追求者係特登呃佢嘅時候，信佢有幾難丫

利用他人信任先係賤人

賤男巴打等你喔。

最大問題係佢欺騙感情 仲衰過淨呃閪

推, 大家唔好中閪俊打手計, 無論你出咩古惑招, 大家想推到你仆街永不翻身嘅決心係唔會動搖

將我變成推post 的人please

我不要和晉囝追擊post 分手

推佢老母呀

返嚟啦，我哋需要你

推爆呢邊再去新post推返上熱門

團結一致，槍口對外

唔想再有更多人受害

單身嘅人明明白白ons，冇人會理
但如果存心呃感情呃蝦條再中出即飛，就真係會傷得對方好深！令受害人之後更難信人！呢啲行為不能容忍

大家開始唔關心judy了
咁樣伯母唔開心 唔請你地飲茶架

如果諗唔通、睇唔開，
真係會傷害自己嫁。

疑似 #Metoo！？［李文晉(小性奴/小器奴/性病奴/閪晉/媽媽咪呀)事件!］女Fans自助餐配拋妻棄子 (17)

到你。

吠

剛推。到你！

要替我打手槍嗎？

別走近我。我要1001。嘰嘰嘰！

可能咁講有啲唔禮貌
但我覺得奶醬絲打開咗最近幾個post
好似一直淨係copy返前人嘅資料
但無做前post整合
例如紅棗絲打或者其他綠茶人交代近況嘅圖、留言
或者有啲大啲嘅爆料，例如學生妹同失婚婦分享都唔見有
要大家問起乜嘢事先再靠其他人貼返出嚟
會減低大家追post意慾
資料唔夠更新
都會令隔一兩個post無追嘅人update唔到

不要喔怕醜醜。

當然我明奶醬開post嘅本意係好
希望佢作為post主
都會好似以前其他post主咁盡力做整合